[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero-One 23 , 騎士龍 46

幪面超人 Zero-One 第二十三話

騎士龍戰隊 龍裝者 第四十六話

神枱位

EveryTime~

朝日電視台

it's high quality

Best match ~

我估佢跟住會好似害怕咁係咁搵社長隻揪但係社長都唔會理佢

留名

重M

阿視好似喺後台撞到小丸子，被小丸子個官方twitter 話唔好破壞佢哋個世界

leon

補圖

屌你呢句搞到我笑到比人當左痴線佬

邊度有得睇，睇開dailymotion嘅難民

我難民 伸下手就有
我唔知道youtube打zero one23搵下就有
求餵 我唔識字 求link

今集個humagear變左魔機幫個肥佬擋大最尾又話best match

我屌yellow buster相睇對象係

機械聲

史丹福大學 MBA

gimy通常好早就有得睇

俾人打一巴就來料

你哋一個就口沒遮攔一個就要鐘意聽自己啱聽嘅嘢，你哋兩個咪best match
佢係咪第一個講mean嘢定粗口講到被Ark入侵嘅AI

下集監督又係諸田敏

原來有啲咁嘅嘢 thanks

刃B偷笑

佢感受到人類粗口中既惡意

個神父又係熟人

今集腥爸又咁應景...

講蝗蟲既破壞力驚人，又食農作物

笑到 講粗口講到暴走

口臭型Humagear Izu

Are you ready ?

招大技型到

裕也

下集正常返之後應該唔會再出現
就咁都知好燒錢

好撚正 忍唔住cap 等chok仔高清

正

我開始覺得1000%個意思係把劍有999%個人得1%，次次都係用到把劍好勁個人就好一般咁

其實強國人點解當年比人話係蝗蟲就係因為佢地嘅行為同蝗蟲一樣
咁佢而加個新型態係蝗蟲 佢講返蝗蟲嘅特性姐
姐係我老母係女人 咁係咪係女人就係我老母

我明係有種好似咁岩嘅感覺 但人地完全冇呢個意思
你話佢直接話中國人就係破壞力驚人 就話姐

不破見到刃b俾人打，嬲到

痴線 izu勁多貨 出口成文 教到可以屌人屌成分鐘

佢幫手介紹果陣果個眼神死

把聲仲AI化左

你都知佢哋玻璃心㗎啦
你望下我的英雄學院，角色撞名就話佢哋辱華仲要上綱上線都話啲角色生日全部有政治含意

好好笑

屌完人俾人打一巴就暴走有啲夾硬黎

lm

冇把專武開shining assault個system擋一早死撚咗啦

Humagear 真係好危險至少唔可以比佢湊仔, 發脾氣踢你一腳就暴走

最大問題我覺得都係氣氛廷續唔到，上集大龍鳳完今集一開頭又同1000%冇事發生咁，劇情都係咁歡樂真係有裝俾我就打和啦反省左一秒就繼續用

但動作戲係正既1000%開始黎料

似係故意，因為最後佢幫個肥仔擋左大招同講best match

孕B 好正

有冇咁勁 連自己暴走都計埋

metal rising impact一次踢3個幾型，仲有老千真係m底嚟

可能因為今次唔係高橋一個寫曬，啲細節位真係一般

口臭 Izu

上集結尾已經奇怪，2個無啦啦響度歡樂9up
係好好睇但明明上一刻先暴走完，成個緊張氣氛即刻無曬

zero one 23

真實版

點解上集不破掹唔到走條金屬key 而今集刃B 話掹就掹

同開薯片一樣開左第一次就鬆左

鬆左，你見一開頭主角試key個陣已不是插住

不破上次唔係成條腰帶扯走咩

佢一開始有個動作係掹條key先, 發覺掹唔走先成條起

刃B偷笑個樣好撚正

睇黎控制到都唔會變返紅眼

好似笑喊

型到
佢同hazard真係兩大最型既失控form嚟

似社長開始壓制到ark先掹到
有幾下社長留左手

kuuga ultimate 黑眼

原來krl出到21話
又可以dl黎收藏

珍惜呢兩集既戰鬥方式,下集控制左之後要轉用膠刀流了

馬場

佢有冇諗過如果成功咗，會有架飛機從天而降轟落去間公司到，到時比賽都唔使搞都會執笠

騎士龍 46 生肉黎

間公司免疫架，平時變身隻蝗蟲會彈爆人地間屋，但之前喺公司變身隻蝗蟲彈都唔彈

好難會有拉打女角正過馬場

Thouser 咁快變諧角

其實舊平成芳包幾似馬場

細過成日丁

其實一開始時已經係咁畀人串

Fang Joker

Best Match

不破救老婆

唔係,佢一黎就兩隻手拉住成舊野，之後轉手勢姐
真係想拉條匙就唔係咁擺手

笑到仆街 2D都破壞到

Izu係咁教人粗口

今集啲CG又係唔洗錢咁

肉緊到呢，仲要屌柒社長

佢都係正在露過點啫
舊平成大把女角靚過佢

原來Izu咁爛口

今集好膠

下集已經控制到條key

墨明明無著鞋變身
變完身著番對鞋

今集除咗講粗口講到被ark hack之外，我幾鍾意不破用腳頂把斧頭變鎗mode再搶走把嘢

佢好似唔係只係可露過下點咁簡單,好似真係全祼入鏡拍LES

救老婆係要型啲嘅

要正常控制到
變身條key先會everybody jump

玩具嘅嘢
btw 點解今集蜜蜂無比蝗蟲食到爆衫

臭口型humagear

全名係咩？

baba

全名係 我想打丁唔想自己搵

fumika_baba

笑死 izu爛口到

爛口humangear

老是常出現

不破：敵人同自己人都唔識分
姐係刃係自己人

Everybody jump

同埋都切合由所有幫過嘅ai一齊制衡ark嘅concept

如果今集係講AI原本戰善意會戰勝ARK控制嘅惡意咁都拍得幾含蓄
match幫肥仔擋大真係唔講都唔會留意

結婚嘅嘢單身人唔明架啦

其實match係連自己暴走都預計埋定係即使暴走都仍然記得要撮合肥仔同條女？

今集嘅導演同編劇都同上集唔同，可能冇留意呢啲細節位

呢個表情好到位

井桁弘惠好正

團結之力

我想講日文冇粗口
巴格那魯已經係日文中最難聽說話

去到最後會互相殘殺既兇殘生物

不破今日咁夜先LIVE

日式英文入面咪有粗口

都冇講 所以咪話今集寫得太含蓄 又好似覺得佢係故意咁 但好地地一個婚姻介紹所humagear點知點樣可以連接ark

AI 精通各國語言好正常

想assault wolf用返公事包槍,d甲厚左仲用把細槍冇咁型

應該會好似平成劍咁永遠消失

[url]

[/url]
一波未平 一波又起！4000億隻東非蝗蟲先頭部隊已攻入支那新疆

hyper jump

龍裝者下集係咪無限月讀

Everybody jump!

下集係咪
IZU幫METAL HOPPER開對話系統(TRANS-AM BURST)
或人係全裸空間同所有HUMAGEAR向ARK對話 釋出善意
用愛去感化ARK控制METAL HOPPER?

E哥打唔贏,又抽唔到狼仔,event今日last day,係咪已完
利申尋日新開

啲兩個社長好撚煩

她（傅穎）又笑稱在中學時試過在廁所內對自己講了一句「X街」，之後自己卻嚇得整個人打冷震，從此便不敢再試。

再翻睇一次，個動作真係幫隻企鵝食大絕
我諗暴走都係match既計算之內

擋招唔講都睇唔到
45都有個特寫準時出招擋
好心另一邊都加返個特寫
雖然下集好大機會講返

導遊嗰集已經反映咗就算humagear失控都仲會留有一啲本性

有AV女優係拉打fans

日本大把女拉打Fans
香港有既都係男的

咁啦
搵佢拍AV版01啦

可唔可以寫番集番外篇
戴住Zaia spec嘅一線av女優 vs Hiden intelligence 生產嘅ai女優
AV銷量大對決

細緻位真係做得幾好

呢套啲笑位真係度得幾好
好過以前

D蝗蟲搞到張Gif好大size

我前面唔敢整太高frame rate做data killer

BTW 乜支METAL CLUSTER KEY炒緊?

日仁都炒緊

阿士:我無破壞世界好耐啦,次次比人打到笠水

恐龍form

W之後我都冇睇
原來Dx玩具都排晒隊買又要炒

屌不破呢吓真係型撚到...

而家睇番ex-aid最後幾集真係好應景

飛緊支那果4000億蝗蟲
算唔算metal cluster廢案

手痕

隠藏音效
Error Impact
Time is almost done, try again

Time is almost up, try again

正 兩盒thx

Sorry不破哥
遲啲同多謝decade哥一樣變成演員都會玩嘅gag

出玩具劍劇情上就係為控制metal而出
但現實上一黎有新玩具賣二黎唔洗再哂錢整蝗禍cg, 一舉兩得

metal cluster 招finish係咪第一招自己企定定唔洗郁既大技

教人講粗口

碌地ZI-O個d召喚
雖然之後會企定定俾人打到碌地

點解一頂會變返藍色？

斧變炮... 同一個武器嚟
踢俾自己用
罰你重睇

把野本來就係一面黃色一面藍色

唔講都留意唔到踢番做炮mode

祕書邊到學番黎咁多粗口
仲學左幾多其他野冇show出黎

所以先型到核爆

ground zio真係最柒final form

zio 既final form唔是oma zio咩

呢個其實官方有冇比過個正確答案出黎
就咁睇oma個定位似係主角一話限定既特別form類似兔龍咁
佢之後geiz外傳都係用番ground form

我都係咁睇
始終oma太特別
ground既出場時間比較似係正統final form

Grand

明明king form咁好睇，點解浮雕版會咁柒嘅呢

生化危機打殭屍咁

始終覺得係個頭出事特別係個皇冠
人地king form點止好睇, 仲要無碌過地

1.KING有種厚甲感 Ground Zio只係將浮雕砌上個身到
2.膊頭明顯KING好睇好多 Ground好撚膠
3.KING個身型比例做得好 GROUND個身型比例好似水桶咁

Ok

king form打三頭犬嗰陣其實有碌過下地，不過轉過頭就反擊贏咗

第一次變King form已經出哂成身霸氣既味道
Ground zio第一次變已經覺得好撚膠

囉斧頭出黎個動作好似搞笑片

「整蠱大成功」果然啲牌咁

ground zio 係 final form
完

GOUND個俾人感覺好廢
正常來講吸哂咁多隻RIDER力量應該好強
但原來一切力量都放哂係召喚系統度
對住 ANOTHER DECADE連拳腳交都過唔到幾招
轉個頭又碌地
直情俾人一個錯覺係訓係到多過企係度

講打
KING FROM霸氣10倍
戰績就更加唔駛講

乜唔係講緊非洲蝗災咩

支國都有

好撚大隻

我覺得好似我愛羅 特別係thouser喺後面打佢 啲蝗蟲好似沙咁自己飛去擋

廿個拉打 打唔贏十個拉打
同埋ground真係好肉酸...一d王嘅霸氣都無
相比之下oma form更加有grand嘅意味

今集究竟玩緊乜
你話今集相睇係敏鬼寫我都信
比條女摑一巴就暴走

自從睇完zio之後冇咩感覺

睇祕書個反應該所有都係match既計劃做媒人
但humangear竟然可以自主控制暴走而ark又肯陪佢癲...呢個要等睇佢下集點解釋

純粹講設計概念
我覺得個case似電王
climax form = grand form = 集合力量
liner form = oma / oma form = 自己力量

grand似係常磐SOUGO用多啲
如果跟佢個計畫行係將所有平成拉打合而為一
咁廿隻拉打放哂上身好合理
oma form反而先係跟莊吾自己嘅意願而產生出嘅力量
所以oma / oma form似王多過grand form

攞正牌焗蟹

呢集本身就係暴走緊

睇完ZI-O渠蓋隊長果兩集之後你會覺得成套01一切都好正常

有無人反而覺得今集好歡樂自從1000%出左黎之後睇得最開心就係呢集
又有Go Buster睇, d文戲又全部好歡樂帶過
比賽悶左幾集有翻啲甜頭調劑下

繩田呢下舉牌轉身同佢早幾年做喪屍Genm好似

最鍾意睇串鳩1000%

原來都有人覺得呢個位好笑
我睇嗰陣都笑咗出聲

留名等睇舉唔同牌

銀魂 伊麗莎白

絕對(?)防禦

呢張相有幾份似結衣

好似嗰啲殺人魔無啦啦拎把野出嚟，跟住走去追殺人咁

估下今年tamashi nation展會賣metal hopper定佛牌zio

今集係咁自動腦補句best match做build句best match

我懶得逐個frame執 將後面cut晒

好撚正

krl而家先出騎士龍42

睇住day頂住先
今集都幾得意，原來龍裝族同Doruidon係同源

或者咁講，會唔會想表現出其實ark根本分唔出點先真係人類惡意
Ark有幾多數據都了解唔晒人類情感嘅細膩
特別係女人

鍾意咁樣loop多啲 借咗嚟用

「我唔理！」情人節見啲女同個男朋友講最多呢句，Ark要挑戰女人係幾難嘅

睇下集會唔會連到戲，有解釋就最好，不過多數都唔會
你睇下上集打官司，一男一女啲恩怨都未講完，今集突然就講唔結婚，問佢點解就答總之唔想結
睇返今集寫劇本已經換左人，即係根本就冇諗過點連戲

高汁

慢少少就prefect

有冇定格圖、想整sticker, thx

Thx

3.0巴打真係整得好

自己擺上去cut

淨係打左兩隻字痴上去喎

個位好match

其實我覺得係騎士龍入面,能力上黎講光暗速龍明明數一數二
但就偏偏冇咩戲份

原來G3都做埋youtuber, 今次仲請埋成team人番黎
19年了女既敵不過歲月既洗體反而條靚仲係條靚feel

屌 有youtube真係輕鬆出返嚟

唔講唔記得有光暗龍

不破點解而家變完assault wolf冇嘔血 我係咪miss左d咩

好想知秘書教左咩
想學下日文粗口
唔係話八架也羅已經係好粗皮嫁啦咩

身體已習慣
詳情參閱Geiz Revive

當年Agito係拉打收視冠軍
但演員就冇個紅得起

美尻都唔紅？

雖然我唔鐘意佢一兩句都冇交代下
但呢個似乎係拉打界既法則之一

唔出得街既我諗得性器官呢啲

當佢習慣左又得 你話佢係嘔血前解除變身又得 佢而家次次都係變得十幾廿秒就自己解除變身
不過我信係食書多d

要潤（G3）其實紅過一排 呢個名都幾多人知

所有rider角色d傷
一日就好返又唔見你講

設定既野唔好咁認真

其實要潤一直都有拍劇,不過唔係一線je

不破嗰集入咗黑房仲未講咩事

不破變咗改造人

汁番梘

我都一直等緊佢解
個黑衣女呢三集完全冇出過
但啲raid raiser應該都係佢派

Gills近排紅咗，不過飲醉酒打自己個大肚女朋友件事爆咗出嚟，收咗皮做男公關

比起曬時間搞爛gag，講下呢啲重要劇情好過

𥯤原涼個演員真係好扑街

咁每集一兩個爛gag都還好既
始終社長係搞笑藝人

同埋串鳩1000%

串人呢part主要祕書做

生日快樂

metal個rkf幾抵玩

差婆啲新拍檔都黎贈慶

同戲中角色真係完全相反

成年前既事
當年仲搞大隔離棚某戰隊粉紅戰士個肚

未来戦隊タイムレンジャー嘛
Yuri當年的確係好靚

最紅果個就係 要潤

我淨係冇E哥

咦原來我有靠人carry打埋E哥返嚟

metal cluster出左兩集就已經比你地玩到咁

要潤都當年都好撚紅,近年摺左
龍騎開始就真係無人紅啦,去到天道先開始紅主角,要講倒外就係劍個虎太郎依個配角紅左
變埋型男

屌你串鳩我

咩驚黎

言靈戰士
啱啱同拉打有合作event,不過已完

問題係佢個角色冇乜點成長，做社長又冇乜點改善過公司，搞笑藝人嘅設定，喺呢幾集又好似同主線冇乜大關係咁。結果就變成好似上集咁啱啱暴走完，結尾好似乜事都冇咁搞爛gag

求其買兩包都中

反而イズ仲多成長變化
學識左搞爛gag, 認左個阿哥再生離死別
講真或人到依家都係維持「相信humangear」嘅程度

不破做男主可能吸引好多
不過咁就變drive

而家有肺炎,咁近好危險

做咩貼多次

一巴就暴走，大笑左

係咪因為係度又見到

而家先知月讀有角色歌

整咗水印

話說時王最型係咪呢一幕

奸奸地個陣最型

唔見腰帶嗰一集都算型

成套ZIO因為變身前後身形差太遠睇到好出戲

跟著突然kabuto打法

唔知點解近年角色歌少咗好多

以前W-鎧武 每個角色一出新形態就會有一首

最正係OOO Combo歌

btw,呢首好有古埃及風音樂feel

Time judge all

紫COMBO

puto tyrannosaurus

combo串燒歌, 一次過滿足你7個願望

個首真心不了

好鐵意鎧武d角色歌
Ex-aid都唔差

莊吾呢集無啦啦變到好勁

莊吾一笑就會變廢

Never surrender
Lights of my wish
Rise up your flag
Dance with me

最鐘意Birth

仆街依家先睇23集
個match係咪計好哂成件事點發生

unperfect world